自從轉咗數碼廣播，鬼故入邊嘅貞子再無辦法係電視爬出嚟

因為數碼廣播係無雪花

但係會有數碼暴龍走出來

agguu?

嗚嗚嗚！！！！！

冷氣機

有畫面

今次係電視

冷氣機！

屌你老肩

叻喇叻喇

屌你老腸

同埋冇左電視櫃
無位比佢爬出黎
仲要有啲用架吊高
一爬出黎仆死佢啦

大大力抽插我

不了